\input{../../head}
\input{head-grafinhos}

\begin{document}

\title{Notas de aula de Grafinhos}
\author{Yoshiko Wakabayashi (professora) \and Tássio Naia dos Santos (aluno)}
\date{primeiro semestre de 2012\\{\footnotesize compilado \today}}

\maketitle

\begin{quotation}
Notas de aula de Tássio Naia dos Santos, aluno do curso ministrado pelo professora Yoshiko Wakabayashi.
Os erros são meus (Tássio).
\end{quotation}

\clearpage
\tableofcontents

\chapter{Introdução}
\input{aula-0}

\input{aula-1}
\end{document}
